訓咗冇睇，睇片王做咗阿狗領隊未

好想同佢瘋狂上youtube丁球王片做分析